玩左3晚現實版Metal Gear Solid

頭2日過到關好振奮，但尋晚慘敗。。。真心好攰

(行動post) 1121 元朗恐襲第四個月

同自己講唔可以放棄，但時間唔等人，難度真係越黎越高，協力嘅人都越黎越少，好多人只識幫自己朋友協力，知唔知有好多新手盲中中入左game又quit 唔到， 幾日黎親眼望住佢地被咬

希望4個月出面全世界開花，比我地易d 過關

Wait alert level return to normal from red/yellow, you know it takes a long time.

And never ever go as a group. Snake always travel alone. and Prone with tree cover and mud on face as disguise. wear green shirts. Imagine yourself really playing as snake in a war with zero weapons and no CQC.

尋晚行動前已覺得靜得好唔尋常，果然。。。。